溝港女就好似玩踩地雷

你唔會知道條女好眉好貌居然係做過雞同搵過sp

唔通額頭刻住話自己做過雞搵過sp咩

一切都是概率

就算做過雞 搵過SP 都唔揀你

過去既 就由佢過去啦